{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102389",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "텐퍼센트커피 울산온산점"
    },
    "text": "パスオーダーアプリでご注文いただける当店では、様々なメニューをご用意しております。 テンラテ（10oz/アイス）は3400ウォン、アメリカーノ（ダーク/ミディアム）は2000ウォン、グレープフルーツエードは4,300ウォン、アインシュペナーは3,800ウォン、エスプレッソ（ダーク/ミディアム）は1800ウォン、ショコラプレッソは2,500ウォン、フラットホワイト（10oz/アイス）は3,000ウォン、カフェラテは3,300ウォン、バニラビーンラテ(ダーク/ミディアム)は4,000円、ミルクキャラメルラテが4,000円、ドルチェラテが4,000円、 河東抹茶ラテは4,000ウォン、ロイヤルミルクティーは4,000ウォン、済州レモン柚子エードは4,000ウォン、シャインマスカットエードは4,000ウォン、レモネードは4,300ウォン、プレーンヨーグルトスムージーは4,300ウォン、ブルーベリーヨーグルトスムージーは4,300ウォン、ストロベリーヨーグルトスムージーは4,300ウォン、アップルマンゴースムージーが4800ウォン、プラッピースムージーが4800円、プラッピーミントチョコフラッペが4800円です、 ブラックグレープフルーツティーは3500ウォンです。 店舗ではパスオーダーアプリを利用して事前に注文し、訪問後すぐに受け取ることができるVIP経験を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "テンラテの価格は？",
            "answer": "テンラテは3400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格は？",
            "answer": "アメリカーノは2000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエードの価格は？",
            "answer": "グレープフルーツエードは4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの価格は？",
            "answer": "アインシュペナーは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格は？",
            "answer": "エスプレッソは1800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ショコラプレッソの価格は？",
            "answer": "ショコラプレッソは2500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの価格は？",
            "answer": "フラットホワイトは3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格は？",
            "answer": "カフェラテは3300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラビーンラテの価格は？",
            "answer": "バニラビーンラテは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクキャラメルラテの価格は？",
            "answer": "ミルクキャラメルラテは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの価格は？",
            "answer": "ドルチェラテは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの価格は？",
            "answer": "抹茶ラテは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティーの価格は？",
            "answer": "ロイヤルミルクティーは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "済州レモン柚子エードの価格は？",
            "answer": "済州レモン柚子エードは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シャインマスカットエードの価格は？",
            "answer": "シャインマスカットエードは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモネードの価格は？",
            "answer": "レモネードは4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンヨーグルトスムージーの価格は？",
            "answer": "プレーンヨーグルトスムージーは4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトスムージーの価格は？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトスムージーは4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストロベリーヨーグルトスムージーの価格は？",
            "answer": "ストロベリーヨーグルトスムージーは4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルマンゴースムージーの価格は？",
            "answer": "アップルマンゴースムージーは4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プラッピースムージーの価格は？",
            "answer": "プラッピースムージーは4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プラッピーミントチョコフラッペの価格は？",
            "answer": "プラッピーミントチョコフラッペは4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラックグレープフルーツティーの価格は？",
            "answer": "ブラックグレープフルーツティーは3500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 592
    }
}